雲加走咗兩年 阿仙奴嘅價值觀已經完全唔同哂

奶共
逼球員減薪
炒24年球探
炒27年吉祥物
Sanllehi同Mislintat權鬥
政治理由雪燒 而家連歐霸名單都冇埋

雲加走咗之後
成間球會嘅價值觀同處事手法都唔同哂
作為15年阿狗 真係覺得有啲心寒
講家的感覺 阿仙奴從來不及AC米蘭
但至少算係一間溫暖嘅球會
而家嘅阿仙奴真係好陌生

// 離開那天，雲加說：「盡你所能，守護好球會的價值觀，尊重這裏的傳統。」從某種意義上，雲加是舊時代最後一位主教練，也是新時代第一位主教練。在足球發展的過程中，雲加所定義的，不僅是主教練的工作模式，更是一種價值觀的傳遞，也是「阿仙奴為何有這麼多球迷」的答案。//

雲加走咗唔夠三年
球會幾個月爆一單笑話
有佢喺度 入面幾亂 高層幾仆街都好
至少出面有佢堅持守住阿仙奴嘅價值觀
與其話佢係主帥 倒不如話佢係遮醜布

之前炒咗服務咗24年嘅球探
法比加斯喺IG回應咗球迷留言：
「如果雲加在任，佢唔會俾呢件事發生。」
「1000%。」

「他明明知道了一切，卻從未為自己辯解或大談球會的困境。他默默接受現實，承受媒體和球迷潑給他的髒水，因此阿仙奴倖免於難。這就像在他身上有種耶穌的光環，他張開自己的雙臂，然後說：『我會接受所有的責難，保護每一個人。因為我是領隊，這是我必須做的事情。』」 - 伊恩胡禮

爺爺

雲加

爺爺回家啦

唔好害佢老人家啦

「他明明知道了一切，卻從未為自己辯解或大談球會的困境。他默默接受現實，承受媒體和球迷潑給他的髒水，因此阿仙奴倖免於難。這就像在他身上有種耶穌的光環，他張開自己的雙臂，然後說：『我會接受所有的責難，保護每一個人。因為我是領隊，這是我必須做的事情。』」

我好掛住你

爺爺可否不會老

冇爺爺 你成世喺丹麥踢次級波咋

英國暴龍哥後悔未

愛蛇垃圾賣晒d 親生仔

屌你小丑一出 即刻搞到成件事冇哂feel

愛狗收左美國佬錢做野，屌你老母

爺穌

班反雲, 日撚日淨識話佢無歐聯+前4, 16郎

執柒左佢啦.jpg

垃圾龍

老屎忽做得耐= 免死金牌? 唔比佢真係做得差清瘀血?

有兩冠喎 打敗哥狗同Go pro喎

郭富城嘅弱？

D死廢老雲加迷又陰d陰d想幫廢老平反

當年D老野一年一約個陣有冇講人情味

雲加回家吧

皮7都返咗嚟做大使 爺爺價值觀

真！雲加仲係道既話都一定唔會賣iwobi！明明佢係阿仙奴未必十年骨幹

一直覺得蘇B唔賣Jesse都係因為秉乘咗費格遜嗰份曼聯價值觀

依家跟安爺爺咪幾好
跟達蛇佢大名單都未必有

時間證明一切
只有雲加稱得上係足球界至尊

唔續基拔圖施華，為左逼佢走明明仲勁都冇正選踢，夾硬推法明奴上位。

真
代禾仔個位負責俾球迷屌

唔會啦，達蛇鍾意勤力回防既翼，佢揀willan都係咁原咋麻！

法比呢隻259有乜說服力

你正式跌出top6識波 willian條垃圾打利第二球關佢唔回防事

所以偉狗咪唔合格囉，當佢做工兵都做唔到，下場pepe搶返正選！

盡信孩童唯有靠運

好波

真係只為政治而雪燒？
我覺得燒已經連後備實力都無

就好似熱民保護我地咁

過氣啦雲膠
仲想點呀又 常年敗將 無冠
藍斯原地360
沙格拿鳩斬
迪左奴核彈後防
仲未計狂歡三寶

學界領隊都識得雪呢班人啦
老而不！

所以你宜家唔會見到有後生仔係阿仙奴球迷

真 就算佢話係我都覺得係咪抽水

同球員講減薪 唔炒其他員工

之後減完 照炒

世界級

反雲黨知錯未

依下我覺得可以直接轉會

如果垃圾車咁搞法 我直接轉會曼聯算

真係好撚羞家

佢靠aftv搵到大把錢後悔條毛

睇佢鬧阿仙奴好爽,不過好耐冇睇了

旺熱

之前唔撚鐘意奧燒
球場上
覺得佢吹大曬
成日眼神防守

不過佢球場下
佢真係幾型
企硬自己立場 唔奶共
吉祥物人工佢出

無證騎士咁

係 雲加仲要首創共產主義 獨步球壇 勁人廢人都係拎咁高人工

雲加最大特色一定係成人之美 主力鬧離隊一定放走 唔會好似阿迪達咁玩禁錮auba

隻廢老同條廢龍一樣 一早要躝啦

當初佢點對爺爺

講真足球場上如沒有法明尼

懷念爺爺

已封鎖會員 RSH

屌你老母反雲狗

打碌撚

做得好

佢都係我見過最不畏強權嘅球員
無論係政治定球會高層
佢從來都唔會容易妥協
同埋好堅信自己最後一定會係贏嗰個
最後都證明佢長命過Emery同Sanllehi

艾馬利又好 辛列希又好 埃爾多安又好 新疆又好 減薪又好 吉祥物都好
佢每一次都確信自己係做緊啱嘅事
唔怕屌啲比自己地位高嘅人
而家馬列斯列貝利聲援東突當然抵讚
但奧斯爾好似先鋒咁 一年前已經講野

好多人話佢性格軟弱 其實我覺得佢好硬淨好有思想

你尋日踢咗第100場 勁撚到 我都懷念你

冇記錯爺爺離職後
仲未返嚟主場睇阿記

可能要等到拎英超歐聯要返嚟睇
希望到時佢未死

唔好話爺爺啦 到時我同你都死咗啦

我10後

雲爺爺

爺爺 我錯啦
返黎啦

真阿迷都唔同哂

吉祥物都炒真係好仆街
果條仲要做左好耐同俾晒心機做

吉祥物都炒真係好仆街
果條友仲要做左好耐同俾晒心機做

雲加都炒真係好仆街
果條友仲要做左好耐同俾晒心機做

但而家成績好左好多
價值觀唔可以當飯飯
到年尾有盃/前四我諗冇人會再理奶唔奶共炒左咩人

邊忽好左？

達蛇上任一年唔夠就拎兩隻盃
贏過猁鏝車唔會再之前對強隊一開波就投降輸三粒
開季對弱旅又食晒唔叫好咗？
阿迷post入面都講緊今年要aim前三啦

季尾先再judge啦
上季先破左聯賽最低排名

Pires 同 c華
咁你有冇聽過佢哋講雲加半句壞話呢
Pires 仲返咗嚟做大使添
好心你唔好為反雲加而反啦
邊撚個叫老嘢啊，你識唔識禮貌㗎

愛狗啲手尾嚟邊有得講
你地阿狗心知達蛇上任之後踢出嚟已經變咗另一隊波啦
之前阿狗咪就係太講人情味所以俾自己球員俾對家恰
達蛇Edu就係知一隊波為咗贏一定要不擇手段

唔通韋洛克有？

究竟爺爺嗟多年黎，背後幫我地抵擋左幾多風雨

你覺得
我覺得你老母做雞添啦
佢後備實力都冇咁韋洛克好好？

講得岩
咁D老野一年一約好有人情味

係爺爺啲蘇州屎

爺爺幾時返黎

雲加走咗第二日立即炒晒教練團，亞洲挑戰盃展覽好似雲加從來冇教過隊波，連不敗紀錄都冇放出嚟

阿迪達儲夠江湖地位應該可以光復阿仙奴

提提大家爺爺自傳仲有幾日推出
大家係時候課金

咁多錢都要炒。。

係咪有英文版

Yeah yeah 可否不要老

你曲到咁非阿迷未必明

相反rmbj就身體強壯思想軟弱

aim冠軍啦講真

反雲黨從來無出過黎道歉，全部走狗都不如

得英文版

以前個個屌雲加，點知原來係佢頂住個仆街係管理層先要咁做，趕走左佢就係阿記收皮既最後一根稻草

做得耐唔代表做得好

阿仙奴班軍醫夠做得耐啦，咪又係醫人醫到一舊屎咁

利申： 阿迷

你話我迷雲定咩都好啦
佢走咗之後真係好少睇阿記
依家唔係唔好睇，但真係少咗陣味道

尤其依家英超多咗咁多出名領隊
好想睇下爺爺同佢哋會有咩火花
懷念爺爺

Rip爺爺

好似有法文德文版
我咩版本都買晒了

冇意大利文

其實會唔會係高層想逼走雲加呢？

仲有亨利都返左阿踢半季

又比碧咸跟操

主席都做左好多年....

叫晒啲反雲黨出嚟binc

雲加擺明比人逼走ga la

咪係囉
由賣走隊長開始
買埋d唔好用既球員
就睇得出高層削緊雲加權啦

達蛇都係雲爺爺教過

同達狗比真係少咗浸熱血(輸波，階段性勝利，今日係阿仙奴歷史最黑暗嘅一日)味

其實同d公司勸退冇分別嗱我唔炒你 你自己識做

無可否認即場戰術調動係弱了點，但其他才能真係世上無乜幾多個拍得住佢

雲加教阿狗個時係就係間唔中會柒一獲甘嘅 但佢個時啲波真係好睇 自從愛狗個段時間開始 成檔野好似變咗生意咁

其實呢道係咪好多新球迷？
係咁吹奏雲加人情味
大家係咪唔記得佢開人幾錢人工？法明尼果d想加人工佢就寧願賣走佢都唔想加人工做壞規矩。
仲有一過30就幾有貢獻都一年一約
佢點對基拔圖施華，列文？功臣黎喎！
有幾個可以踢到退休？

當然，當時起完球場冇錢咁做係情有可原。
根本球隊係商業機構，有商業決定係無可厚非，你可以屌依家阿仙奴冇人情味，但唔該唔好吹奏以前雲加果陣有人情味啦

4000萬+1 買人

99年 因為爺爺而鍾意我廠

雲佩斯 戴亞比 卡蘇拿重傷既照續約出糧比佢哋
雲佩斯涉強姦、基奧特叫雞記者追問都係雲加擋晒
都真係無人情味先會咁做

佢從來唔會論功行賞，最勁同最廢嘅人工都係差唔多，唔計ozil
托柒14萬(全隊最高，WTF?) 燒山都係13萬 然後坦克10萬 仲有好多蛋散例如gibbs贊錯呢D都攞好高 (結果搞到清極唔走) 然後最勁嗰班又因為公司唔肯加人工就轉會，好多明明肯留 如法明尼 拿斯尼 但就因為人工meet唔到expectation想走，就比人屌貪錢/25 諗落都幾慘
其實大家都明起球場之後10年冇錢，但喺咁有限嘅資源下操盤，每一樣嘢都要計過度過，先可以最佳化收益，而唔係走去玩限制salary cap﹐巨星級嘅球員同D廢柴差唔多待遇，呢D真係唔知咩管理方法嚟，更加唔使講一年一簽/捧新仔踢老將呢D冷血行為，同時又會用好撚多資源去養住神丹diaby呢D廢物
當諗過晒雲加主導嘅好多商業決定之後
你會發現呢條友根本害人不淺 唔識扮識

Totally agree with you

阿仙奴價值觀橫睇掂睇都係kroenke呢個美國佬搞壞
冇雲加冇人夠地位阻止呢條仆街

冇sugar daddy仲玩人情味
唔通真係開善堂咩

其實撐埃爾多安佢算係民族主義上腦

咁你想點，要冠軍定要人情味？

這就像在他身上有種耶穌的光環，他張開自己的雙臂，然後說：『我會接受所有的責難，保護每一個人。因為我是領隊，這是我必須做的事情。』
懷念爺爺

今年成績好好喎

如果因為政治，咁之前支持新彊班球員咪pk

反雲無人性

爺爺衰在晚年敗走
拎完隻飛機冠一早退
升上管理層啦

廢老一個

爺爺走得早啫
年年賣隊長
條老嘢都係奶老細嗰種性格啦

雲爺爺臨場指揮同換人真心係唔掂, 該換既唔換, 唔該換既就換, 真係要換人時又唔堅決, 拖到80 分鐘先畀人落場, 畀人㩒住黎打又唔識變陣, 一直都覺得佢係好領隊但唔該請過另一個人幫佢臨場指揮

走得遲啦
一早跟唔上
有心無力
根本17-18 就要退

中學開始睇
小學雞 路jj ccc尼 牛奶仔 禾仔 藍斯
法國神鋒基奧特 卡素拿 普多c基
ozil入尼 仲有好多曾經熟悉既面孔同身影

仲記得見着雲佩斯走嗰時好嬲
睇住雲加開心個肉緊樣
嬲到掟樽 拉唔到拉鍊
睇開既都走哂 賣得就賣咁
連吉祥物都可以cut....幾咁冇人情味
依家老實講 就算見到佢地捧杯都無以前咁開心了
唉 ozil

拎禾仔同法明尼拿斯利比
球會財政都唔一樣喇
禾仔個季得返一年約做top scorer救頭四
打翼入21球15助攻
唔續你咪又話無人情味
續你又話唔論功行賞

呢張堅似耶蘇 周圍恥笑佢班49000就係魔鬼

我記得法明尼個單係自由身轉會所以米蘭開到好高人工

冇隊要佢地人工又唔高先局住續姐，你荒有隊要佢唔放咩咁鬼窮

做乜咁多人突然講返一年一約 以前都有source講過唔係雲加決定呢樣野
爺爺成個慈父咁都比人講到冇人情味

利申 因為爺爺先做阿迷 一世迷雲

講過 會留最佳陣容比接任人

我係想講阿仙奴不論雲加時代定依家都一樣冇人情味，因為窮 所以我唔會怪雲加/達sir

度縮同窮係兩回事喎

球會度縮咪令到買人續約窮囉

當年伊度亞度 既下場

黑猩猩都有人迷

carry左大半季，斷完腳冇態就西走佢

好彩iwobi係黑豹

2&b 係尼日利亞黑狗皇

我巴想要爺爺

坦克係邊個

Kolasinac

養左一年再比左一年機會

最慘係燒 試過用到 都唔註冊
佢假假地都叫歐洲助王 爛船都有三斤釘
佢點都唔會衰過洛克人甚至打後備都唔得掛

阿記加薪續左多哥佬之後，同法明尼講無錢加佢人工
法明尼先free去米蘭， 搞到雙輸

法明尼而家發大達啦

雲爺爺出自傳未？

今個月出